跌到你唔信 仲等連燈仔日日係度牛牛牛

連登仔真係講咩燈咩
早排話買油就跌到破世界記錄
呢頭話牛一就連跌兩日

好撚燈

由21/4至今
升左幾多？

20/01至今

跌咗幾多？

懞撚

吽～～～～

樓主被減人工 仲要20/4開始睇淡
慘了

推返另一個post ok?